\addcontentsline{toc}{section}{DIPLOMARBEIT DOKUMENTATION}
\section *{DIPLOMARBEIT DOKUMENTATION}
	\SecAuth{\emplLastA} % festlegen der Verfasser dieses Kapitels für die Fußzeile

\begin{tabular}{@{}p{5cm}p{8cm}}
Name der Verfasser~\textbar~innen & \emplA, \emplB, \emplC, \emplD \\

Jahrgang ~\textbar~ Schuljahr & 5Klasse ~\textbar~ 20SJ~\textbar~20SJ \\

THEMA der Diplomarbeit & THEMA der DA nennen \\

Kooperationspartner & Kooperationspartner nennen \\

Aufgabenstellung & Aufgabenstellung in 1 Absatz beschreiben \\
\end{tabular}

\pagebreak

\subsection *{Individuelle Themenstellung im Rahmen des Gesamtprojektes}
\begin{tabular}{@{}p{5cm}p{8cm}}

	\emplA & 	Individuelle Themenstellung für Schüler/in 1
		Kurzbeschreibung in 2 bis 4 Zeilen \\
		
	\emplB & 	Individuelle Themenstellung für Schüler/in 2	
		Kurzbeschreibung in 2 bis 4 Zeilen \\
		
	\emplC & 	Individuelle Themenstellung für Schüler/in 3	
Kurzbeschreibung in 2 bis 4 Zeilen \\

	\emplD & 	Individuelle Themenstellung für Schüler/in 4	
Kurzbeschreibung in 2 bis 4 Zeilen \\

Realisierung & Bei Realisierung angeben, sonst freilassen.  \\

Ergebnisse & Ergebnisse anführen \\

Einsichtnahmen**) & Archiv der HTL Rankweil, \newline www.diplomarbeiten.berufsbildendeschulen.at \\
\end{tabular}
